美方擴大淨網行動 中國外交部反擊：滿身污迹卻談清網荒謬可笑

佢好似講緊自己咁

理柒班中國人啦！

有沒人夠膽放張相去微博

咪就係污糟先要清潔囉

永遠話人呢樣果樣就冇證據，人地捉中哂你啲間諜就唔計

最唔撚清潔咪係你自己囉
全中國嘅人都比你吔監控晒啦

俾你搞到滿身污糟所以咪要清潔你囉

啲污漬咪中國野

幾時制裁美國
干涉中國內政
捉佢地返 中國受審

喂 反制呢？
攪乜而家剩係鳩up

共產黨永遠都講到自己最清白最無私最慷慨，走出去向世界伸出友誼之手為全人類共同未來打併
然後哭訴外國其身不正小人之心去冤枉佢哋

好撚大獲，支那電腦/電話連美國os 都無，搵阿茂買？